邊度出ip7平

ip7宜家先出好嘛
唔會諗8

唔好
一係等8買8
如果等得可以等8出咗買7 會減價

減幾多？
宜家csl都減50

樓豬你有無興趣同我買？上個月信用卡公司收多左我錢 佢退返credits 俾我我禁唔返出黎 我想用左佢 保證全港最平 可以同你一齊去買
tg: xyz1874

用payme 撳返出嚟

唔得

想買6s
平到幾多

想去買ip7 plus

見到橙色鋪 ip7+賣63xx

等iphone 8出既時候 既apple store

凶宅？只限啞黑，小心中伏

亮黑先啱

csl 5888 買了

32gb?

我地問到邊間大鋪最平再平比你 之後再去一起買

csl iphone 6s 128gb 5188 好似

如果係真-188 , 岩就PM

不如去金鋪碌舊金返黎，再賣返出去

128

上星期csl買
I7 128 $5888